今日試左， 手機根本冇cutthroat competition

samsung出果幾部幾鏡中階機講到好勁，
都比唔上3年前嘅 pixel xl.
自已去衞訊試。。。 on 9
A80未試， A9 試左，A70有問題， 唔駛買

部p30 lite就好似好小小。。。

最後決定為部pixel xl換電池算
我要相機咋， 你比粒u我做乜。。。
電池禁平就比埋喇

最衰pixel 3 xl又比網上評為相機連HDR都一般，價錢又勁跌。
3a xl電池又太細。。。

我可以點

買IPHONE

350,
感覺正派